有冇巴絲揸uber

一日做幾多個鐘？搵到大約幾多？

只渣 六日 一個月賺4，5000